[PS4] TERA 中文版

Bluehole 旗下品牌 KRAFTON 宣布，旗下知名線上遊戲《TERA》PS4 中文版將於 7 月 2 日在亞洲地區包括韓國、台灣、香港、馬來西亞、印尼、越南、泰國、新加坡展開服務。

===================================

已確定亞洲SER係大雜燴
以上8個國籍既人都有, 唔洗再怕死城
盡情享受PS4版 零外掛既空氣
想體驗可以去日服PSN DOWN黎試下

===================================

PS4 亞洲伺服器伺服器上線時間： 2019年7月2號 14:00 KST （台灣時間13:00）
遊戲預計台灣時間早上10點上市並開放預載
遊戲版本與 日 / 美 / 歐服同步

===================================

轉載巴哈

創始人包 價格及日/美/歐服差異

VIP價格及日/美/歐服差異
注:價格單位為美金

各職業覺醒技

劍鬥士

忍術士

狂戰士

月光武士

飛劍士

屠殺者

魔導士

弓箭手

魔工師

槍騎士

魔拳師

祭司

元素使

已經可以下載

有無攻略，隻game無玩過

巴哈幫到你
我都好多年無玩

免費？

係

冇玩過
咩職業可以冇腦d

應該都無，因為打副本都要識避下d招
隻game有拓荒呢d野，都唔無腦得去邊

輕鬆d就應該得遠攻職業

邊D係新職

飛劍士、魔拳師、魔工師、忍術士、以及月光武士

仲未執

都算係一個奇蹟

睇下咩料先

係咪要會員先玩到

電腦轉做p4係咪= 的操作簡化左？

ps4 有無白獅包

唔洗

三個 金 銀 銅 既創始人包

諗起OMG CEO

不了\

若是TERA失敗了

台灣以後無大作

又未既，都仲有黑沙 (雖然好單機feel

今晚番去dl黎玩
中文版都要日本psn先下載到?
直接開到最新版反而無咁吸引
當年阿卡莎拓荒死左成晚

香港psn有了

洗唔洗psn 先玩到,最近到左期未續

好似同pc版相差一兩個版本

有玩開pc
ps4會唔會好難控制
好多技要用因為

無想像中咁難
我睇日本/鬼佬 直播 , 同pc操分別不大

一片解千愁

pay to win?

課金量如何?

普通PS4 lag唔lag

比個極端小小既例子你參考

月光武士 = 關羽

但係因為限制種族+性別既關係
我靜係諗到係呢個關羽 御姐最高
(日服把武器都係叫偃月刀)

金/銀 創始人包送既武器外觀

Gunner打後啲職都未開？

ps4版全部開哂

Thx
到65大約要幾耐到

啱啱開中文版gunner 之後都lock住，早排玩美版都開到

正常速度好似係一星期內

睇巴哈d人係咁講

咁就唔知

佢唔係限制種族咋咩？？

一星期65好似好快可以棄

依啲game封頂先係真正既開始

好記得呢隻GAME, 當年出PC版, 同大約10個朋友一齊玩, 點知未夠一個月就全部人棄晒, 得返我一個

玩完tera之後玩唔番啲唔係無鎖定既game
個戰鬥模式同副本係幾好玩

D職業幾時開

我睇韓仔個live係玩緊魔拳師

Gunner 忍者 月光武士未開

好玩係好玩
後期副本一係被秒 一係就磨死個BOSS
走錯一步 個團就滅左 有D得1次返生 OR 冇得返生
1TANK 3DPS 1HEAL 冇記錯好似係 是但死一件都隨時害死人
PC被最後我都頂唔順棄左

最GAME最有趣係<65LV前 真係體驗到齊齊打副本

無月光，仲有咩意義。。。

但好似好多game後期都係呢種設定

社畜玩MMORPG最後都係棄GAME收場 冇幾多人可以頂到最後

依加全世界一齊開荒唔驚跟唔到應該都可以大家開心玩
我早幾個月光之前玩台服真係...
太多老屎忽對新手0包容
439之後本身已經俾老手嫌棄 自己唔夠熟死得多又尷尬 一d都唔開心

我都係 4XX 打唔知咩副本 D人又唔教 死左又屌 雖然我自己玩補真係害全家
開完荒咪棄

保持輕鬆玩既心態最緊要
我覺得拓荒係開心既

但係而家魔工又無 月光又無
就唔係幾開心

魔工都無但係開左65lv?

上面有人講左 有三個職未開
我想玩關羽呀

有魔拳但係無魔工
佢係跟咩版本黎出

我淨係諗到一個形容詞"亞洲特別版"

我草泥馬。。。

未玩過
元素師即係相當於召喚士？

魔拳好屈

半補半打啦
隻GAME補血有2種
元素= 半打半補+BUFF
祭 = 補補補補補到2046 + 小小小BUFF 咁

大家相同都係 解DEBUFF 返生

好耐之前玩補師
btw dl 緊 有冇香港公會？

點解D game咁鍾意職業綁死性別
個樣可以調到幾自由都冇意思啦

最一開始8職果陣係無限種族
去到之後出新職可能懶唔想整咁多模組就限種族
同埋依隻係艾琳online 咩職都有佢份

有冇人會開公會？

岩岩開始玩拳C..好似見到一街都拳C咁

幻覺嚟啫，我今朝都覺得一街槍盾。暫時副本只撞過兩個拳

副本組隊都真係好多拳，槍盾反而少

艾琳冇得用月光

黑肉羊角才是正義

所以。。。。。月光武士幾時出呀

蘿莉先係正義

副本有槍盾係咪就唔使拳?

yes 坦要一個就得

down緊

未諗到玩魔導師定祭司好

其實元素都幾打得，暫時覺得

好多年前玩過下，乜唔係叫做蘿莉大亂鬥咩

TERA PS4 官方facebook

PS4平台主機語言如果設定為「非英語」，玩家在進入卡斯塔尼卡後將會「卡住」，出現一個名為「CE-34878-0」的錯誤，並且無法再進入遊戲。原廠正在搶修，預計會發出Hot Fix，但要等到下一次版本更新（patch）才能完全修復。

官方建議玩家最近暫時不要進入卡斯塔尼卡地圖，或者先把主機語言變更為英語。發生卡角色問題，可到官方臉書上留言反映。

魔工pvp世界第一

多唔多人玩
以前pc有玩 好正 仲記得成日走去賭錢

8個地區，好難唔多人

真。國戰

今晚番去down

好似無咩人想開
諗緊開唔開好

set左連招點出

有冇興趣開個group

連禁你set連招既第一招技

點樣轉分流
多人到解唔到任

options->三角型

轉左分流真係兩個世界

為左tera買ps4

42級個副本尾二隻boss唔係好識坦，一場死成8次，打完窮過入去之前

上飛馬之後果堆快捷每次上落馬就要重新SET過
有無得搞

同埋係咪無得分解裝拎番啲強化石?

果d金銀包有無需要買

隻game岩岩pc 換代理商 真係好撚好玩
公會戰 聯盟戰
依家

豐儉由人
我諗普遍lv65之後，要買既都係買銀vip多

ps4版歡迎你
起碼零外掛，物價正常先

拳要到70lv個版本先可以做打手
仲要升到69級先可以行到打手路線
ps4版要去到咁後應該有排

單機 魔導
有朋友 祭司

死係應該你無留意地板系攻擊
佢有招插地個地板會有持續傷害唔可以防
你要換位坦先得
隻補如果無經驗佢係唔會理你生死
如果對坦王有疑問可以先去youtube睇片熟習個環境先

My friend Jess is going to Mongkok to buy this game. I’ll bet she forgot to bring her credit card 🤣

我係pc台版玩家
main坦補

各種遊戲問題都可以問我
包括職業 副本 同後期

pc同ps4個ser通唔通

唔通
我有玩日服PC TERA, 亦有玩PS4日服
兩邊唔通
所以中文版都會一樣, 因為PS4中文代理唔係樂意(好似係

呢個PS4版 官方我覺得真係痴撚線

基於我一心只想玩月光
就唔抱咩期望咁問下官方幾時出
呢個官方又好野，唔係一般官方式答我近期公布 / 密切留意之類

竟然真係答到我大約時間
痴撚線

抵我入定$1500蚊落psn

無朋友，但都開左祭司

個名叫做：屬於大家的補師

最緊要有愛

又黎翻炒又翻炒

補到你成隻狗咁

利伸 狗

冇為意點知中咗彈game bug入唔返...點搞好

係咪中呢個呀？

TERA PS4 官方facebook

PS4平台主機語言如果設定為「非英語」，玩家在進入卡斯塔尼卡後將會「卡住」，出現一個名為「CE-34878-0」的錯誤，並且無法再進入遊戲。原廠正在搶修，預計會發出Hot Fix，但要等到下一次版本更新（patch）才能完全修復。

官方建議玩家最近暫時不要進入卡斯塔尼卡地圖，或者先把主機語言變更為英語。發生卡角色問題，可到官方臉書上留言反映。

係，改英文都解唔返。唯有Facebook叫佢搞。。。

48級個副本大家唔好打完傳出門口，直接退隊返原來個位或者用捲返主城好了

40幾gb有排down希望今晚玩到

有冇新手一齊玩

既然無人開公會
咁就我開公會

留名

留名

見到有個香港快樂聯盟係咪巴打開

NO

公會已開

公會名: 天上天下

個秘密基地主線任清唔到既

屌 過左25lv 但未解秘密基地任 係咪玩完了

留定名先..幾lv先入到公會？
岩岩玩到個細路女瓜左

好似幾LV都入到

元素 打副受唔受歡迎？

Lm

申請左
ID: PLUTO

睇住d蝗蟲同台灣人係度鬧交真係好笑

岩呀, 岩我打怪不忙食花生
每晚必定上演既戲碼

申左
ID: wongwila

以前台服玩開坦同屠殺，剛剛開左隻魔拳，lv31

我自己補係main元素
一般黎講祭司比較適合打副本
但元素打某d本優勢係好d
例如現時畢業本火神

元素有好多弱勢
自補力弱 瞬移無敵時間短 補血解狀態都需要練鎖定 補mp手段偏弱

但同時都有佢優點
雙破甲技能 覺醒有雙瞬移保命 同時保兩個隊友一次復活

基本上祭司定元素都好
你玩得好都會爭住要

利申 : 我自己浸左元素2-3個月先叫識玩

近身職推介邊個？

因為小弟我出左街
今晚返屋企寫少少導讀比巴打們
包括選職選種族等問題

其實玩咩都無咩所謂
除左狂戰係要用愛發電之外
其他職業你睇中左都可以即刻去馬
唔駛怕

兩個職業都想玩?
小孩才選擇, 大人是全都要

好似唔見有

岩岩down完 開左隻屠殺玩左陣聽日課個金vip玩下

add左
ID: LenPsi

入左了 thanks

角色名 AbbyLK

我同朋友組隊玩 向地圖見到大家 但係向普通畫面就見唔到，有無巴打可以介紹返點解

我都係明明已經入咗去打個副本

有無去錯分流

有無個任嘅圖
有機會只係bug
任務卡左無解係唔會有大影響
好多人玩幾隻都係封頂先返轉頭解任攞成就

職業簡介

前言：
呢篇野主要係打比新手睇，主要會講解職業定位，同各職業特色。
大部份資料都係取自巴哈同個人經驗，雖然我係老玩家，但未必所有觀點都係正確。戴定個頭盔，大家當係一份參考就好。

首先揀職業之前，TERA係傳統鐵三角遊戲(坦打補)，所以認清自己想玩咩定位先再決定玩咩職業。人物創立之後並無轉職功能，當然玩到後期大家都係會有N隻分身，所以諗定同時有幾隻心水職業想玩，可以先創，再決定自己邊隻係主玩先。種族方面自行挑選喜歡就得，天生技能CD長到兩三個鐘先用一次，所以你可以當影響係近乎零。

職業總共有13個，分為4類

坦：負責吸引仇恨，擋住敵人攻勢，對王的招式掌握需要有最大的掌握。
分別有槍騎士、拳手、劍鬥、狂戰(不推薦)。

打手：分近攻遠攻，打怪傷害來源，職業選擇多，選一個自己喜歡的武器就OK。
近程打：劍鬥(雙劍)、屠殺(大劍)、狂戰(斧頭)、飛劍(飛鐮)、忍者(風車飛鏢)、月光(關刀)
遠程打：魔導(法環)、弓手(弓)、魔工士(魔工砲)

補師：隊伍命脈，坦可以死，打可以死，唯獨補一定要活到最後，只要補師活著，隊伍就算全滅亦有翻盤的機會。補師以前打怪好慢，但經過多次改版之後，依家補師一個人打怪都唔會好慢，配搭下打手水晶同打手紋章，單拖打怪係無大問題。得罪補師多數都無好下場，自己多多注意
分別有祭司(長杖)、元素(短杖)

職業介紹：
坦克：

槍騎：傳統坦克，自保能力非常高，輸出技能直白，有控場有破甲，各式BUFF隊友，覺醒後有大盾、天盾保隊友。

拳手：新職業，能夠邊打邊坦，集小怪等同食菜，兩段迴避，非常好上手，只要有巨人之力，一直攻擊就係最好嘅防禦，缺點係MP消耗大。

劍鬥：格擋集星，常駐攻速BUFF，迴避格擋手段非常多，但正因為手段多，所以操作會比上面兩個坦複雜少少，需要時間去掌握。

狂戰：一個悲劇坦，用愛發電。上面三隻坦可以做嘅野，佢得一樣可以做，就係格擋。

打手：
劍鬥：親生仔，招式花款多，集星機制，迴避手段最多的職業，上限下限分野最大職業之一。

屠殺：技能以連接技為主，喜歡大大力轟落去隻王非常推薦屠殺，技術成份中等。

狂戰：技能以蓄力為主，迴避手段欠奉，唯一能格擋的打手(劍鬥只有坦狀態才能格擋)，機動力低，配搭元素可以打出比較可觀的傷害。

飛劍(創角需要有一隻40級角色)：中距離打手，同屠殺一樣以連技為主，有二段迴避、反擊等保命技，技能連得夠順，輸出會是數一數二。

月光：角精女限定，能量條+集星機制，迴避時間長

忍者：手順容易學，迴避技能多，唯一缺點係布甲低防，最好上手職業之一。

魔導士：各種無恥迴避消仇，覺醒後技能混屬會打出非常高傷害，可以喺安全距離有效輸出。

弓手：攻擊距離遠，主要輸出係蓄力技能，爆發力不及其他打手但可以穩定輸出，BOSS血越低輸出越可觀，位移技能多操作簡單。

魔工：重甲遠程打手，行得慢，碌得快，射程為全職最遠。一砲轟落去解決唔到嘅怪，就轟佢兩砲。

補師：
祭司：全方位補師，補血手段非常多，破甲時間比較短，自補快打手得罪你可以拉佢埋去食招

元素：結界BUFF只要一開就會長駐，雙破甲技能，覺醒後雙瞬移技能，各式精靈(副本好物)，可以Keep住和平狀態打王

TERA無話邊個職業勁邊個職業廢，只要你對職業夠熟悉，你就可以獲得相應回報，所以只有不斷磨練自己，你先會成為出色嘅玩家。對該職業有興趣嘅話，上youtube搵片睇係最快了解該職業嘅最佳辦法。大家加油

魔工係近攻黎

課左Elite Gold，打副本升得超快，lv進度大大超過主線。

係咪而家唔洗理主線？我見lv一夠就可以排副本

又返炒

我由OMG 開服第一日就玩，玩到乜野莎就棄左

去到換代理後又玩多次，去到最後面打裝果度棄左

PS4 又黎？以前一日10 幾個鐘家陣唔掂

你要禁入副本寫住(單人)入副去先會有NPC開任，我都試過組人打完一場都解唔到，最後亂禁搵到

伸咗
乂AaRoN

留名先
尋晚開左個魔導

我同你情況差唔多
不過都唔記得哂點玩
一齊重新出發
輕鬆心態玩會開心d

今晚返去玩 好耐以前玩pc版

same
好掛住omg時期同班巴打偷渡既日子

想問下仲有無道具分解呢樣野
還是都係就咁賣哂d唔要既裝就得？

最大問題職業唔平衡

冇乜時間玩
對於返工既人黎講

隻GAME連打最撚爽既應該係魔拳/月光
魔拳打上天,連環拳,儲氣爆拳風
月光就斬斬斬>引爆,bombombom
反而其他就冇咁爽,大劍攻速慢到死,但就有招1刀兩斷,特效唔多好,要覺醒左先型

基本上所有mmorpg都做唔到真正既平衡
都係靠不停修改

只要唔係嚴重唔平衡都收貨啦

玩得ps4版
相信有7成人士都係返緊工既
所以你並不孤單

屠殺要由T2輸出打到直逼top5係有可能
不過我識嘅都係得3個

劍鬥忍著覺醒後不知幾型
我以前玩劍鬥真係要用紙draft好三四套連技係咁練 兩套連死個大怪真係爽死但都係係咁禁錯卡CD

尋晚開咗魔導玩
但又想試元素，online game冇玩開補
係咪好難玩
唔想打副本俾人屌

65之前 所有副本照道理都唔會有困難
反而係一個機會比你熟悉個職業

而且就算唔識打, 都可以搵人一齊拓荒

65之後真係想學你自然會自己搵資料學玩呢個職

我覺得遺物武玩壞手勢
前期咩副本拎住把遺物武都係碾過去
搞到要去到65果堆副本先開始真正認識自己既職業

仲有就係, 後期打副本衍生出一種拓荒流
就係雙補團(1坦2打2補)
呢種團多數出現喺拓荒/練習
2補會係1祭1元
通常1隻補會係有經驗去lead另一隻補
咁就唔怕因為單補唔識玩而滅團
亦都製造左機會比新手去熟悉環境同練習
所以玩補其實真係唔駛怕
無人一開始就係打副本天才
只有不斷練習你先會進步

遺物武係令班新手唔會係孤身一人情況玩到棄坑, 我覺得還好

因為我敢講65覺醒前同65覺醒後都係兩種體驗
所以未覺醒之前你點玩都係玩壞手

好多韓國人係全頻講野係唔係正常？

正常
夜晚仲會上演 台灣vs中國 口水戰

頭先睇到有個大陸仔問有冇台灣省嘅姐姐

知唔知點解大陸人咁鍾意玩狼人 琴晚笑到仆街

琴晚睇到個台灣人咁講我都笑左一陣
因為有得投票

但我去到邪教徒果關
佢唔比我入單人副本
係bug定係點

琴晚問到依家

依家dl黎玩
大家評價如何

Lag到角色都開唔到，點搞

有冇公會入？

港澳公會：天上天下

有冇tg谷 一齊玩下

第一次玩tera 依家玩左個幾鐘13 lv
幾時先有得同下其他玩家打下副本 依家好似單機咁

廿 lv左右

有冇line gp一齊傾

PS4 TERA tg谷

得tg

港澳公會：天上天下

PS4 TERA tg谷

Channel黎wo

Try this

sor鳩，柒撚左

港澳公會：天上天下

PS4 TERA tg谷

係咪要用日版先有日版語音

日版都係英文語音
起碼我試個陣係咁

好 咁照玩住中文版先THX

近排咁多MMORPG上PS4既?

幾年前玩魔導 深知好長時間玩
依家又想玩但又唔想重新拎時間玩

解唔到任

加左
id: 維尼熊

玩落啲技能快捷鍵好似會唔夠知位
開咗隻元素使玩，閃電精靈好勁
召喚完出黎，企係到唔洗打
Online game最鍾意選召喚職業
其實lock敵人呢個功能洗唔洗用？感覺lock好難玩，好難控制咁

睇下你會唔會需要180度轉視角, 唔駛既話靈敏度教一教就ok

仲要營火既時期玩過爆左隻劍鬥同鐮刀
之前美版開荒玩過下
依家亞洲又返黎開下荒 開左隻大劍
但點解無人玩嗰個10v10 惡搞pvp
好撚高經 排機排幾個鐘都開唔到
玩美版好快就排到

新手lm 諗緊玩咩職

無外掛搞到想玩返

有冇老手講下b咩職業最易操作
以前電腦玩蘿莉法師覺得好多制㩒

我覺得係弓手

最易應該係魔工，又易又大力，雖然係近戰

諗起以前OMG 台灣特別版
真係撚屌黎

pvp好難暈中人

pc板要放2-3行技
真係唔知ps4點玩

我都覺得弓最簡單
PS4有得LOCK怪仲輕鬆

最簡單直接係魔工同忍者
其次係狂戰

焗人買時裝 唔係d衫幾lv裝都只係唔同顏色

小心補到招仇恨比成堆怪追

飛劍直升50架？

而加轉左代理都唔係好好境
入面D OLD SAE FOOD 狗眼看人底 冇人組新手
又開始學人抽野抽到2046 重課
雖然比OMG特別版係好好多

一開就係50
有自己既主線到60

pc版d台仔真係鳩到震
最近玩bug玩到全ser回溯兩日勁多人棄坑

我都有玩返
但唔知點入手好 拎住全套冰冷但冇副本打

其實有好多野可以做
每日單人副本
每日16H
每日守護者任務40箱
冰冷升上去都未係最難, 450裝備等級之後無返300幾400萬都唔好諗住呼嘯畢業

利申 : 依家453身上得返25萬卡呼嘯7666, 仲未計飾品

如果有keep住玩...應該至少457

想問下係唔係就算比錢都冇得轉職
同埋就算同種族兩個ac嘅時裝 會綁定咗互通唔到？

無得轉職
唔互通

職業無得比錢轉
時裝綁定左角色其他角色就用唔到

再打上去都係得返4個本 深上殿上火神蝴蝶上
不過真係1個裝備等級都升到叫救命

淨係清453/455就夠啦...不過宜家玩返...隻game對新手一d 都唔友善

買左金卡個隻飛馬係元素到，過唔過到去飛劍隻人到？

應該可以
vip共通

玩補真係好深刻
d人係由
唔識玩(補到癲)->開始熟識閃(最得閒)->熟到爛唔閃招(又係考驗你補師手速)

跟住做少樣野就開始屌鬼
你老母條血唔倒水我咪可以做多樣野
放技唔駛時間咩

game 入面既人係咪普遍都會開咪玩？

又係犯左一個通病
就係走去開tg
跟住呢個post就會沉
tg入面小圈子d人會慢慢棄
最後兩邊都無人玩

其實tg個邊都唔係好多人

所以更加淨係推呢邊先招到多d人玩
不過無所謂啦 你地決定
我跟入面d公會

ps4版開咪總方便過打字

所以我多數都係推呢邊

如果ps4打字方便既話，我都唔選擇開tg

有冇啲咩嘢群體活動可以一齊做下，入咗公會之後好似同無入一樣

玩左呢一隻Game兩日都係單機

我想多d人講野多d
以前玩olg d人online起碼都會hi一聲先

隻game 20前係完全單機
20後就全部係組隊打副本

可能大家都無留意有App可以打字

如果ps4本身有速成就好好多

同意

我同自己d fd, 頭一日都算做一齊升到
第二日就開始各自修行
放工同訓教時間都唔一樣

冇人係tg講野

唔要個D水晶你地點處理??

下載唔到既

掉左佢 賣左佢
7級個d先有用

玩左半日都係頂唔順
太無聊

都冇人講野

每日要做d咩太耐唔記得晒

ps4打字都唔方便，自然少人講野
唔同pc版話打字就打字
pc打一句hello再send出去3秒內做到
ps4就要差唔多成10秒有多

內有手機app打速成方法

【心得】PS4版TERA一些操作技巧

應該都係
每日任務 / 主線 / 刷副本

唔係21LV之後就副本到60LV咩
60LV之後先主線

強迫症發作

人地2日60LV 你做任務驚你1星期都未上到

所以我而家先52

飛劍9月? 唔係開左喇咩

咪係

問題連tg都冇人出聲

你係咪入錯之前我開錯個tg

港澳公會：天上天下 (暫時滿人)

PS4 TERA tg谷

入返

sor鳩

Pc仲有冇人玩

係咪角色等級過咗副本等級範圍就冇得再入個副本打？
明明有個副本打兩次，但個支線任務要我打特定怪物個進度完全冇郁過

風氣差到仆街

副本過左等級係可以入
副本任務照道理未解完嘅可以繼續解
但過左lv無得接only
副本支線基本上可以唔駛理
過左lv就放棄左佢
支線任務最多可以同時接30個

岩岩先走左一波人同ban左幾日d 人

樓上D人話好多人棄左呀
不過我見主城真係小左好多人呢
我自己ON返都打唔到副本 唔知打咩好
最憎打日任單人副 同 守護者40

仲玩緊PC 不過都算半棄狀態 新出既副本都未打過

唔該巴打
但係我係快速配對-》副本配對搵唔到「秘密基地」個副本，只係得「宅邸」個副本
係咪要去返「秘密基地」副本個入口先玩到？

如果同PC一樣
你去到門口都只係FOR直接單機入 OR 死左重生再入
否則排隊打就咁禁配對得架啦

發現等級升得好快
支線任務啲獎勵又廢
得少少錢同經驗
唔解仲好

又玩返 有冇咁鐘意 tera

每個副本都有推薦等級, 過左推薦等級就要親自去副本入口先可以入副本打

基本上所有老手都係升20, 喪打副本打到60, 解60主線
依家pc版直頭可以20打到65, 主線都唔駛解
不過之後得閒我都幾推薦解下任務, 因為d任務係有劇情
例如點解你要去打秘密基地個d, 所有副本都係有前因後果先會誕生
不過唯一仆街嘅係, d劇情成日會死人, 艾琳族係死得最多

lag到阿媽都唔認得…你地點玩得掂架…

係得夜晚呢段時間先最LAG

要排10分鐘先入到game

反兜game大成功

打R困以下要補可以搵我

補係雞係公廁
利伸 補

server大爆炸

雙補穩

磨到2046
只係放緊閃電同破壞出黎 有就出埋精靈王 之後就AFK

唔係打火神殿上要限時就由鳩佢啦

其實上到65有咩做
宜家好似冇目的咁係咁刷副本
利申：37lv

65之後其實都係刷副本, 但d副本唔會好似以前咁無腦
PVP亦都有單P, 3v3, 砲火戰場(攻城玩法)
不過都係個句啦, 隻game後期除左刷下副本, 都無咩好做

畢業副本

但會唔會有啲咩公會戰
野外開紅殺敵對公會呢啲野玩下

係有, 但我自己玩過咁耐, 會宣鳩人d公會都係個名臭晒
不過唔排除PS4亞洲服咁多唔同國家真係會日日打到痴線
同埋d公會多數好快投降唔打, 因為一打就係連低lv or 戰力外嘅人都會比人追殺
P.S 65之後大家聚腳嘅主城係唔受公會戰保護, 只要比人宣而你喺個城入面一樣都會比人斬開十八碌
利申 : 試過一上線行開左, 返埋位見到個畫面變左黑白

開紅65級可以學
但係亂殺人會有惡名
但我已經唔記得惡名係做乜, 好似都係野外比人見到會追殺咁上下
入左城都係唔會比人打到

班大陸台仔一定日日開戰

PS4版目前比想像中多bug
雖然都唔係d好嚴重既bug

比我想象中好

至少冇外掛

近年無咩mmo大作
次次想搵隻mmo玩 第一時間都係諗Tera

Btw blueblood老屎忽？

又黎？

月光op?

乳不巨何以聚人心

關羽雲長

秘密基地個副本點解配對個到冇咗既？

過左個lv就會無左配對
要自己去門口
名品店買移動卷 直接飛到副本門口

係咪20lv就刷到刷到上60先再繼續主線？

係可以既

你地依家晏就玩會唔會delay ?

server繼續大爆炸

玩得好辛苦

有冇人入唔到ser

入到都打唔掂 Lag爆

隻驚唔係出左好耐咩..下下入去都要排隊

好有以前玩既mmo既感覺

又係要排隊

給你們一個懷舊的回憶

前一個主線任未做完就夠lv出第二個主線..
係咪可以飛左舊果個唔做?

玩耐左提唔起興趣
台服開始公測我係第一批玩
當時覺得d畫質好震撼
依家入返去覺得無乜特別
玩法都冇乜吸引力
等佢出個新Game A:IR好過

其實佢PS4真係唔少人
歐美服都多人
其實單係少外掛呢點已經加好多分

我用祭師招復活技救唔到隊友 想問係咪要符合咩條件先發動到？

我都係omg公測就開始玩(當年都買左個$7xx既預購包)
轉樂意代理又玩一次
當年都無咩fd一齊玩

原本個fd叫我都無諗住玩
之後純粹見到月光岩feel

咁ps4零外掛+多個地區同一個ser
先又再玩一次

開左新ser

有可能你個圈圈唔中
有可能你個隊友自己取消左
第三個可能係佢未用晒系統復活
再唔係就個復活未做完動作你就行開左

感謝 再研究下先

玩左成日 升到52 睇黎聽日就可以60

點解執道具隻寵物依家唔識執野 重召完都係咁

原來要餵佢食野 點知佢食夠未

港澳公會：天上天下 (暫時滿左人)

PS4 TERA tg谷

幾時有位or開分會

pc版你召喚左嘅寵右上角可以睇飽食度, ps4版應該都有

快極都要兩三日先加到位
唔會開分會

今日入坑，想打到仆街

打，往死裡打

打條鐵咩 我自己做坦 排副本都係排到出年咁款...

拖兩三個親友排副本會快d
但而家次次打完都會自動幫我解散
要重新組過

啱啱開局 23LV 一個人玩 冇FD
打埋呢個SERVER 我全世界TERA只剩歐洲EU未玩過

玩飛劍升到63 單機中 係唔係升到65先開始刷副本整裝
定係63係咁打副本都得唔使刷主線

任務做唔到
係唔係因為過咗任務等級上限?

係咪39邪教徒呀？
係既話bug, 好多人都做唔到

我做唔到 17lv 德法的幕後

揾個公會入最好
暫時見到有6個 港澳 / 台港澳公會

咁就唔清楚？

以前佢轉免費之後 做左全服第一個封頂屠殺
個陣一日打19個鐘

咁博

會唔會係lv太高而做唔到？

個陣頭10個封頂有野送
50lv滿 刷黃金迷宮打到想嘔

有無巴打成功玩到 10 vs 10 果個戰爭mode?

靜係玩過自己變左隻怪個個mode

你要睇下有冇執野技WO
如果有都執唔到可以回報

新手 想問下
16 lv 主線
邪惡魔法石碎片

佢要我做d 咩?
指左我去堆npc 度, 冇target 打, 冇對話發生

我有時解任務都係咁
去到乜到冇，解唔到

有d任務係有任務道具, 要對指定對象用
同物件互動
或者係行到指定地方自動觸發
或者你cap圖大家會容易d知道你解到去邊

尋晚睇左ps4版直播
原來個版本落後都幾多

不過普遍都有個通病
打手唔識打背同OT停手
坦成日企喺d毒上面
一係就防左d唔可以防嘅招
65之後d技唔係全部可以擋/碌
大家可以注意下

雖然現階段黎講我覺得過到已經ok

同以前ps3時期 高達vs高達系列 個策略差唔多
ps3個版本點都係落後街機一個版本

旁觀者角度睇，係唔想動物大遷徙

入game要排隊
而家開左個新ser

正喎

各職終配水晶

坦水晶配法 (鎖鏈係必需, 無鎖鏈你什麼都不是)

打手水晶配法
(近戰打手請將審判者的憤怒換成破壞者憤怒)
(近戰打手請將審判者的憤怒換成破壞者憤怒)
(近戰打手請將審判者的憤怒換成破壞者憤怒)
好重要所以我講3次

補師部份
補師未覺醒未頂裝千萬唔好跟呢種配法
補師未覺醒未頂裝千萬唔好跟呢種配法
補師未覺醒未頂裝千萬唔好跟呢種配法
標準配法 魔力流動x2 戰鬥速度 精密打擊

使唔使呀..平日都要排隊
排得黎都差唔多夠鐘訓覺

痴撚線多人玩到仆街
排800幾人, 20幾分鍾

尋晚近12點排都要等25分鐘
有啲想係新ser玩，但又要重新練過

唔係好明點解艾琳髮型同耳仔 唔可以分開揀
想要兔耳 但個髮型唔好睇

轉新ser真係好咩

又要等28分鐘

想問下點解一開ac就13lv

你係咪飛左新手教學呀

痴線排隊排到2046，轉新ser又要重新玩過

呢個時候做自己野最岩

想問元素師隻生命精靈係咪會幫手補埋hp?
點解次次召完佢，啲隊友啲血都冇補過，要自己出恢復彈先補到

頭先話就話等28分鐘
最終等咗40分鐘

ps4亞服有冇戰場打?

只會補自己
覺醒後召喚第一下會變做範圍大補, 然後隨機單補自己, 精靈小範圍補

正路係有

排隊online正常發揮

而家開左未?

無研究過，唔知
但照計pve ser只係無得野外pvp
其他既野應該全部都有

原來係咁
上網睇完唔知有冇錯
元素使係多數用整hp精氣出黎
等隊友自己去執黎回復
若果緊急情況先用恢復彈
以減少吸仇恨值
有冇get錯
第一次玩補唔係好識

應該玩邊個ser?

IRUKA
而家入左ser唔好出返黎
夜少少就排隊online

有冇話新職幾時開？

唔好問明明飛劍出左，仲點解9月，我都唔知

冇冇各職特色介紹 睇片冇咩概念

【心得】關於新手如何選擇職業(簡易版)

排副本排唔到？

後期d打手已經懶到唔會執你d波
恢復彈 精靈球呢兩個係最常用嘅手段
玩補唔會搶到仇
搶到仇一定係隻坦唔識玩配錯水晶先做到

hp波久唔久要放
未覺醒嘅元素失血就好難拉

鐵三角既話元素會唔會喎夠補/去到某d高級副本一定要奶媽

唔該巴打
尋晚打38-45LV個副本
感覺開頭兩個細BOSS已經有少少難打
已經不斷用恢復彈
但係都有隊友死咗幾次
之後補補下無啦啦俾BOSS追住打 (今日上網睇先知用恢復彈會吸仇恨)
好驚俾隊友屌

呢個就唔清楚

PC版之前係試過D人唔要祭 要元素
其實去到高級副本 一係磨怪磨死 一係比BOSS直接秒 補都只係小數
走錯位食中BOSS技 OR 中左機關 大部分都係秒 根本唔洗補
要補只係補住隻坦 因為一隻好既坦係會吸引個BOSS 食BOSS D普攻同檔格

姐係元素都夠補？

夠 通常都係祭 OR 元素 是但1個 定位有小小唔同 睇下大家個TEAM喜歡邊樣

但講補量一定係祭
但講SUPPORT 又可以幫手打下既會係元素

元素行行企企 解DEBUFF 一野BOSS打耐左 成場都係回血球

復活 補血都會計仇恨
後期副本boss都會復活反制
即係你一放復活
佢會即刻轉移目標出招打左你一野先打坦

同埋
隊友會死多數係自己唔識閃 唔食水
加上你唔熟副本機制

我玩補就算4個隊友死晒 只要隻王唔放即死技
我可以一個拉起全隊

只要你玩得夠耐, 任何人都可以做到
唔需要驚比人怨
係人都有新手過
所有神補都係比地雷雷到大
你當佢地係踏腳石就得

元素補量唔會低過祭司
祭司優勢係補血手段同有自補

元素拉血一定要熟指向技同鎖補
兩隻補玩到後期各有優點

元素係可以單補補全隊, 絕對無優劣之分

仲有就係 60前既副本大部份都係6 7年前既產物
只要去youtube搵下片睇一次就ok
大把教學教人打

排800個

點解冇得燒符…

等咗成一個鐘先入到...
難得開咗個50lv 嚟玩

742 個

排隊王之怒

每次見到大大隻字寫ＸＸ扭旦抽中乜乜
就好想課

停一停 諗一諗
自己到底係非洲人 還是 歐洲人

申請左入公會

健康度已成歷史
依家剩係一支戰鬥秘藥加一支攻速藥係基本

比個大名黎

Wenyaya

應該真係有人用緊

你入咩名咁巴閉呀...?
你試下入你連登ID睇下點

見啲人話打副本打到60lv
咁中間果啲紅色問號任務仲駛唔駛做？
例如咩女神的啟示，仲有幾個都唔記得咩名

唔需要理 甚至有啲有bug你做唔到…
舊時啲任主要講下故事

d人寧願掛機
都唔熄左隻game

如果同電腦版一樣

20就打副本 打到60 就再打紋章副 上65

如果冇人打就解60主線

前期武器用遺物武+9就得

利申：pc老屎忽

我連遺物武都懶得強化...hea打

個啲強化材料 隨便打都有 有就強

啱啱開局唔係...
要執一輪先開始夠

唔會 元素同祭司 2種功能 要睇職業

例如 唔夠暴既配元素 唔需要爆既配祭司

但係 祭司應該易玩啲 元素解debuff要 鎖人

祭司一野就範圍解

thanks

想問下除左VIP, 商城仲有咩值得買?
寵果D係咪冇得打返黎?

時裝/寵物/坐騎
全部都係非必要既野
但係有既話可能會開心d / 方便小小
某d坐騎有被動技

無得打返黎
暫時只係知有隻寵物完全某個成就 就有

喜出望外既係
亞服時裝比日服平1-2倍
而抽時裝之類應該同日服一樣，都係1%~2%

點解入唔到GAME

重新整理

點解個拳甲+9左都唔識發光既..?

個陣玩元素, 難玩到癲

想問點樣LOCK隊友?
打副本按R3只係LOCK到敵人

巴打講得啱
今日再打多次38-45LV個邪教徒副本
張啲HP珠掉到周圍都係, 掉埋隊友旁邊
佢地就死都唔會執
最後都係用恢復彈

我PC玩大補都玩唔掂 而家走左去玩手制元素但應該元素好D 有位移!

全身變形都係429 但升上去d材料要打431副 係咪我漏咗d野？

課金抽背心🤷‍♂️

圖騰？ 飾品 內衣

全部都升左一階 內衣好似冇得升

咁唔太清楚

裝備屬性要選橙字 我武器+甲變形其他冇升過 全部裝橙字已經429

呢隻我彩星到 係咪可以升？

錯post sor

好掛住奶媽林志玲 可能佢結埋婚有埋小朋友都未定

酷寒紅光龍甲同強烈赤紅龍甲有咩分別

你哋玩邊個ser？

i字頭個個

好多打手都會同我講唔執hp波
因為會影響佢地出技個迴圈同埋平均輸出
所以我都會習慣打手自己繼續做自己野
(當然地雷都係要放生)
同埋覺醒之後波就唔再係被動嘅道具
而係元素其中一種補血手段
所以打手唔執其實反而好過執

內衣有傳說先可以撐多1-2裝等

飛劍勁唔勁？

無弱職 只要肯放心機玩就會勁

但有強職…亦有排名

列黎睇睇

補師最勁 冇人補打條鐵

想知金幣點刷,強化一次都就黎破產咁

賺錢速度排名：
1. 課金買時裝掟上交易所
2. 開一堆65lv分身狂打每日
3. 煲主線 只限未解…解完收皮
4. 刷野怪水晶捲賣

除左1 全部都係打到你抽筋

我夠膽講, 補師打pvp勁撚過打手

呢隻驚勁撚女權

十隻有九隻職全部都係得女角簡

我屌佢老母，對我嚟講我呢啲唔鐘意用女角嘅人情何以堪。

除左 忍者 月光 飛劍 魔工 其他都有男既

試玩到58lv 啲力水爭咁啲咁

酷寒係 白藍色 赤紅 係黑紅色

如果前面 加個稀有 就係發光版

利申 ：ps4版 有啲改左名 唔一定啱

以電腦覺醒版來睇 狂戰 月光應該係最弱

遠攻無弱職 親生仔存在

58lv
65lv識玩有裝每秒打一千萬輸出
唔識玩有裝每秒打80萬

點解我覺得弓箭手啲輸出有啲極端嘅，一時就rj，一時就打到拉仇恨
仲有上網睇人話招毒箭好用，keep住三層會好高傷，但係我又唔多覺嘅我反而覺得招遠距離放爆炸陷阱仲勁

我想問呢隻game係玩打團副本咁定係可以單機rpg?

封頂前(lv65) 單機無問題
封頂後都仲一有小段時間可以單機
但有親友/固定團比較好，因為易溝通
mmorpg基本公式，越後期副本越困難

大劍429分
爆擊一百萬~三百萬算唔算正常水平？

就咁睇一下唔會有問題
要睇持續輸出先可以知道有無問題
不過變形打到1-2M已經差唔多 無覺醒狀態

有咩職勁 以往第一頁都會有簡介

狂戰一定係前世屌撚左製作組屎忽
仆街玩坦無憤怒, 玩打無閃技, 遇到d仆街王無視格擋真變左碌葛都算
爆擊又唔夠要搭元素先叫有得發揮
組著個祭司個場就唔駛搶輸出

以往都好多人唔睇第一頁
放咁多野哂氣

【心得】關於新手如何選擇職業(簡易版)

You are correct

唔係呀麻 想玩月光未出 就玩住狂戰先 點知呢2隻最廢....

玩住大劍等月光
未出之前我都只想玩月光
知道未開放個一刻就好似世界末日咁

月光輸出唔廢 狂戰就去到後面比較難玩 閃技少
反而大劍點打都追唔上前面D職既輸出 雖然韓服大劍好似又有BUFF 但輸出會高幾多都仲未知

有興趣可以望下呢個網 可以睇外國玩家打既輸出排名

依家玩緊大劍 見到魔拳好撚灰機 又似又坦得又打得咁

拳手就係一隻做壞左嘅職, 不過因為好少人玩坦, 所以有咁嘅設定都無辦法
多左拳手的確係多左人玩坦

坦打職 頂住黎打好尾機

想問 槍騎定拳師好？

比pc 易升lv?
pc 版舊玩家，記得果陣打副本要成四，五個鐘，每日只可以打一次
成個新年假期都刷唔出魔導個武器，刷到懷疑人生，果斷del game

比以前容易升好多
升到lv20就可以刷副本到lv65

每日任幾點重置架？

下午3點

自從轉左代理就無難升兩隻字

係咪無人打名譽戰場

咁古怪…

兩隻都開黎玩左先啦, 鬼知你鐘意玩乜咩

你講樂意？ 定而家PS4呢間？

每個職總有神級玩家

玩自己有愛既就得

我朋友玩屠殺啲輸出 比親生仔職仲要高所以凡事無絕對既

拳師 =打手型坦

槍騎=傳統純坦型 但團隊 buff技比較多

睇你中意邊種 我中意槍騎多啲有得全隊加攻速已經

冇得輸

想知升到封頂要幾耐
唔係太多時間打機

1個星期 你需要依我地嘅副本升法
不可做無謂野
不過隻game升爆後先攞你命

pc版唔係omg之後已經將好多setting跟返原廠
即係奧路卡個版本

不過講版本易升, 依家PC版係易升好多
60之後主線都唔駛再打
直接暗黑塔打到上65
同埋65前副本改成3人本
3個人入副就有500%經驗
不過因為pc版已經上晒岸, 組2個人打副本已經好難

講到最難練嘅階段一定係空中庭園
如果唔係打完王要等佢開門又勁撚多動畫load根本個副本係一陣就打完
練得最撚悶就係52-57呢個時間

而家天空庭園都係3-4場收工
但目前版本始終走唔甩65後升裝果種枯燥感…日日農錢農材料升裝真係悶絕…
練新角又排唔到人打副本…

而家PS4只係啱啱開同一ser多區所以多人玩 睇下可以頂到幾時

打到後期都係養老式咁打就得, 休閒玩家每日打幾場副本就已經可以offline做其他野

我全世界剩番歐洲ser未玩 我清楚知道果種枯燥乏味…
老實講我其實玩到九月就番去芒亨

而家PC個版本飛劍輸出數一數二 但輸出高既飛劍係台服都唔知有幾個

Ps4版點樣開輸出表？

無

我想問狂戰標高蓄力係咪禁實扣血扣到最盡佢自己放就係最高傷 定話扣左某個左3 4下血會就頂傷 再扣唔會加傷

4下頂左 亦唔會再扣血 手動放會快過等佢自動打

邊度有得睇輸出排行

另外想問下祭司係咪多攻擊技過元素？ pvp輸出邊隻勁d?

攻擊技元素勁D...又破壞又元素王

元素整體黎講係pvp多優勢
一路跑一路破甲
雙瞬移
訓覺放精靈
不過都係個句
打開pvp個班唔會怕你d陰濕招

覺醒版 祭司比較勁 識玩既 幾個先圍得死

但係團戰 2隻都需要 自己邊隻有愛就玩邊隻啦

Pc版 先有得下載 dps 入面可以睇到

全世界上載既輸出資料

ps4出左飛劍未?

出左

玩大劍既都諗住棄
發覺啲連技都幾單調
打交又唔係特別勁

我上網睇又話元素冇攻擊技 打怪勁慢

可能太耐啦 而加2隻補都更新左架啦
睇返PC版就會係未必既PS4版

辣殺驚

AGGER

補師打怪已經buff左幾次
搭配打手紋章同pvp武就打得快好多

不過解覺醒我都係打左勁耐

D怪勁姐 搞到要一隻隻打 不過個任好似又改左(利伸 唔知)

星期日都冇人打炮火戰場…

都唔知有冇開

好想玩

仲有後期輸出係咪飛劍最高
見個網頭10位都有飛劍份
但聽聞上限下限分野好大

所有打手上下限都係大
飛劍輸出係高
但練到每秒千幾萬傷害無你諗得咁簡單

其實月光有冇啲詳細既特性優點介紹
我網上搵左好耐 好少資料講呢隻職

因為呢隻職係最後出
我自己無玩
只知道佢有兩種輸出手法迴圈
巴哈有一篇攻略文係講呢隻職點玩

有冇玩過瑪英嘅玲?
同一概念 基本上係抄過
播種 引爆 LOOP

有人話 炮火開左

試下晚上排 贏一場有成千金同材料

尋日都唔開今日開咁騎呢？
BTW Gunner幾時開

好似 9月內會開晒所有職

有人問官方 我都睇返黎

我都問左 gunner原本話7月尾出 條友改口話7月尾或8月
好流...9月我就番mon hunt仲同你練咩

識飛嘅坐騎係咪只可以課金？
成日要走黎走去好辛苦

65LV 主線送一隻
比課金嘅弱D

識飛就得

係飛馬黎 比你飛上屋頂噤青蛙解任
呢隻GAME主要移動方式係課VIP用村莊捲瞬移 而唔係飛

啲任走黎走去咪課到死
65lv主線都有排做
宜家先48lv主線

VIP時間內 本書無限任用 VIP到期就冇得用

見人4x lv就有件白內衣 點拎？

新手 打緊主線

港澳公會：天上天下

PS4 TERA tg group

悲報: 指令書金錢獎勵直接減半

之前係開服活動 獎勵*2
而家完活動變番正常

好多人唔知 包括我

屌 仲以為佢咁好死

提早收擋

好似係主線送

發覺隻game套套裝都好少布
同冇著冇乜分別
可惜角色mod整得唔太靚
同埋有啲裝改顏色就當另一件

請問elite個經驗值加100% 係副本有冇用架？

不要忘記，這是韓國遊戲
越少布越高防

定律黎架麻

d衫好似天堂二好睇D

天空冇玩過
但aion啲衫都唔錯

升匠人買制佢圖要5萬幾
本升裝又要錢 仲減？

又改番轉頭 話活動延長…

即係過左lv 就冇？

見人地個個都有內衣 係點拎？

搵到點拎了

新手想問吓係咪只可以整兩個角色？

新手第一次入 會唔會比人屠

個主線唔會消失
做左就會有
pc版係會送一件綠色
所以我唔知ps4版有無

搞到我要開男角玩
驚比老婆鬧

啲裝好似靚過OMG年代好多
係轉代理果陣已經改番定係PS4先跟番原版

同老婆講
我突然對女性時裝產生興趣，所以我要開女角深入研究一下

轉代理個陣已經正常返

開艾琳就無問題
利申 : 舊公會有對台灣夫妻個老公係玩女角

好 唔該

唔係 可以課角色格仔

20lv開始就可以打副本打到60lv
直接由60lv主線開始做
除非你之前無玩過又好想睇劇情先跟主線升

唔係睇故事可以唔洗做
而且tera啲故事都幾悲劇 盞搞

有無巴打知點解開唔到箱嘅？

你要一野轟落去

都係唔得

係咪用任務道具？

個任務係呢個 明明前兩個人都開到

頂 重入game就開到

主線勁多bug 拿拿聲升到20lv煲副本把啦...

升緊

48副開始要排20分鐘先有得打
仲要成親團都係無坦
明明低lv啲果陣成日見到成堆拳手

我組過4拳1補團...
咁啱果陣冇坦啫...

我都係低lv果陣組過幾次4拳1補
諗住終於有次玩tera係唔缺坦
以前玩pc果陣玩補+fd坦次次都秒排

自從有拳師後 坦荒情況好左
傳統槍騎難玩 劍鬥又著皮甲

傻豬黎既
劍鬥鐵甲意志buff抗打加減傷技仲好頂過重甲

PS4班友只當劍鬥係打手 算啦

呢樣真
ps4版好少劍鬥做坦

我做主線升
一邊排副本
有時唔小心升高咗lv玩唔返低lv未玩過嘅副本
前日打主線有個係去食人族基地
諗起邊會就咁鎖起啲女女等劏佢地
一定玩完一輪先食佢地

有冇人想約埋一齊打3隻68世界王

副本可以狂打
只係超越咗副本lv
要自己行去副本入口先玩到，冇得用option個快速副本配對搵返個副本
同埋好似唔可以同人組隊
只可以自己打
好似冇自動調整lv打副本組隊功能

地圖咁大有時真係唔知邊個區有咩副本
同埋要搵返邊個副本未打過先困難

我都係ps4出先玩，都唔係好熟

請問劍鬥坦如何在副本配對中當坦？系統一直把我當打手，和朋友出不了團（他們3DD一補，跟我組隊時系統會說組隊成員不正確⋯⋯）

有冇飛劍師兄
宜家呢個版本 飾品應該全力定3力2暴擊

想問課金果d衫係咪冇得預覽？冇既話 咁咪唔知實際好唔好睇囉？

唯有裝pc版睇

元素60LV個招大範圍補好有用
唔洗補得咁辛苦
有時有人死, 好難搵到隊友條屍
有咩方法易搵啲
畫面又唔見有死咗嘅隊友名

首先你要50幾學左坦mode
然後配對前有3個定位選項
只有狂戰同劍鬥可以揀自己定位

我係靠小地圖搵隊友 如果死到唔見人就得閒先搵啦

你一定無睇過朝凪

呢個功能好似ps4未出

因為劍鬥坦 好難上手

琴晚 炮火 直接開到2場

大家可以去玩玩 贏左有1千金

戰場點數 亦可以係貝利卡 換野

打手都玩唔掂嘅劍鬥你期望佢地玩坦可以做到d乜

聽過個名
之前好似收過恐嚇信個位
但未睇過

交易所全部時裝都係女裝我想搵件波波利既衫試下都冇

艾琳ONLINE

想問守護者任務點樣可以解快d？我見巴哈d人講一粒鐘就解到40個箱

輸出越高就越快

等級超過暗黑塔
又組唔到隊
元素使係咪冇可能一個打得到？
最後個boss狂召喚出小怪追我，停一秒成班圍住唒打我，又整到我混亂
出閃電同守護精靈打boss又扣得慢
打班小怪都係一樣，殺完一隻boss又召出兩隻
點算好？ 59lv主線要解呢個副本

搵朋友組隊入去打

直接解60主線 好似指令書度叫前往新大陸 會送一套60裝 著齊就有新副本打(因為限左裝備等級所以你見唔到)

睇黎要考慮入公會
一開始未肯定會繼續玩所以唔入住

好似有個全部60lv嘅主線
今晚睇下係咪先
暫時只係順住主線lv做
宜家著緊套恐怖系列裝設計好靚
防具顏色同髮型一樣淺紫色襯到絕

最盡快升lv就解到有哂成套60裝 指令書就會出個叫武器庫既副本 刷副本到63就有實驗室副本 之後刷到65 d 60 63裝備幣唔好換裝 65直接會送套65裝比你 d幣拎黎換高級紋章

65裝係伊露卡度拎 你去到睇地圖會見到紅色米字圖樣既任 傾幾句就成套比哂你

半夜抽好似易出好野啲
買左5300點
全抽扭蛋中內衣同火龍全套

拎完65裝到上431要幾耐
升一升就無晒錢

升左武器 係件甲 同 全部飾品就應該最快

如果過咗副本等級，咁組隊之後係咪要自己行去副本入口選進入副本就得？

YES

好唔方便
又要搵返個入口係邊

名品店幫到你, 直飛門口

Server係咪又爆炸？

屌原來我隻角色中左bug 另一隻角色入到 玩開果隻就入唔到點算

去Facebook問下有無解決方法 通常都好快覆

解左咁多任發覺中文個翻譯亂9咁黎..
同佢英文語音既意思完全唔同

仲有冇公會有位？

入左tg gp先啦 會睇下有冇幽靈團員

懷念當年玩弓箭

嗰陣仲要月費玩一個月未過全部返晒去LOL

間中有位
有興趣入公會既
唔入tg都起碼係到留低個id
費事我大刀闊斧踢錯人

Tg係邊頁？

呢頁就有

仲等我係咁搵頭幾頁

之前借左部ps4比個fd
佢去左外國一個月
早幾日上左佢屋企開黎玩
打到20lv搵唔到人打副本

60以下基本上副本都無人
所以衝主線最快

有冇方法mute左人地語音？聽見d簡體字人講野就炆

無，唯有將個語音較最細聲

一入個團見到全部70
1王打18M係咩玩法

Pc版黎？

你打緊殿下咋喎

果d稀有紋章，點解我裝左之後係技能頁面到搵佢唔到既？唔通係其他地方到架？

打殿上都係得尾王多幾招
1王最多咪打7折

係pc版, ps4版未到70級個版本同埋無dps count

新手以家先玩會唔會遲？
算唔算係打寶刷裝game?
咩職業最岩單練？ 但組隊又唔會冇人要

執到ｄ幸運寶箱要幸運鎖匙開
咁ｄ幸運鎖匙係邊度有？

商城

吓？即係要課金

yes, 但好似都好少人開個d箱

玩到65lv 未課過金

唔好開...好伏多數都係開垃圾

抽時裝，坐騎，內衣之類仲好

唔遲，而且仲有3個職仲未開
同芒亨差唔多，都係打副本出材料沖裝備
都仲有戰場可以pvp
個個職都單練到
咩職都有人要，坦打補，鐵三角缺一不可
缺就多數都係坦同補

遲喇 越黎越少人玩 平日排副本65以下副本簡直搵鬼打...

越黎越少就正常既
個個都打65副本，真係好多人玩分身咩
唔好搞笑啦
睇埋30號出魔工先再下定論

如果而家連412 , 431都無人打
先真係遲啦

而家未到65前都係邊做主線邊排副本架啦

全GAME唯一最深刻劇情

我覺得唔遲呀 我都只係上星期先開始玩
我排20-65副本（65封頂）5-10分鐘都已經排到

不過隻game cutscene翻譯成日delay同miss台詞

有個好on9 翻譯位
打副本boss 佢會話 拿這個吧！

應該係英文嘅take this

佢d劇情都係啦 完全同英文冇關 根本係看圖作故事

有冇艾琳泳衣圖睇下

我得羊角 無蘿莉

之前有同伴死、食人族之類都冇呢個咁

封信我都留低左

就算冇用又放唔到落倉庫都唔會掉

戰鬥時間短 搵忍者黎輸出仲高

求其入一團諗住hea時間
入到去先見到全部70
以為自己入錯殿上團

不過pc版打下級本都係打下藏寶圖
一張賣緊20萬金

祭司定元素師好用啲？

有冇啲職似aion的護法 可以補 又可以打

補師無輸出
打手無輔助
不過有極論例子係祭司打王有10%輸出
有打手得4%
當然係頂裝覺醒先有機會

屌那媽點解唔可以救番佢地兩個

"缺陷美" 人先會有最深刻既感受

其實好多主線都有死人
只係60主線基本上大家都要焗解先咁多人會記得

以前黎明庭園仲係新手訓練場個陣波亞農都未出場
依家改左新手教學先夾硬加返波亞農入去等佢死得有價值d

官方都幾鐘意整死d艾琳
60前主線好似都死一堆 有一個又係被侵蝕(改造?)

好似就係西歐茲要搵嘅妹妹 我都唔太記得

唔講唔覺
一講就醒起之前4十幾至5十幾等有兩個主線任
都係艾琳死

幾時出忍

8月尾9月頭附近

擠牙膏咁出
擠擠下人地轉晒驚

又mon hunt
黎緊又黑沙
雖然黑沙仲係on99咁預約預約預約

咩角色玩起黎爽快

黑沙就難d, ps4無中文版

岩岩新玩 弓手 都幾唔爽 冇咩招出

劇本組寫死好多艾琳 不過最深刻都係初起沙摩爾內鬼故事要到阿卡莎, 65之後拉坎個堆神都出埋黎其實都好好睇

如果有睇埋成個世界觀設定

其實tera個世界有好多野可以寫

所有角色其實都要玩到封頂先有機會做到迴圈
唯獨有幾隻角色係某幾招可以打一套重覆(但會低輸出)

轉左玩屠殺了 拎大劍爽好多

我想問沙摩爾，阿卡莎，奇利恩果堆唔係神黎架咩？點解好似咁弱 會俾我地凡人殺死？

因為主角係救世主
同埋所謂嘅神都係有弱點, 除左弱點佢地仲有分太古神, 先祖神同後代神
依家故事出現個堆都只係後代20神
同埋比主角殺嘅全部都係仆街黎, 由第一次眾神之戰已經係注定要比人滅
沙魔爾就尷尬d, 不過佢死左之後先有邪教徒副本比大家打, 所以佢都係死左佢啦

見到你地PS4 玩得咁開心
好想DOWN 番PC 版黎玩 但又冇人玩
為左TERA 出部PS4 又好似唔抵

傻豬，你買左ps4
就會好自然睇下其他game

冇錯 從來ps4都唔會淨係玩1隻game 你買完自然會好多game想玩

買完玩到一半玩新game, 然後玩到一半又玩新game
無止境

我就係睇左
本身鐘意 一齊打副本既GAME
其實PS4 有冇D 好似TERA 咁既GAME?

芒亨，噬神者3 算唔算
我主打都係日系rpg game

準備好聽日課金抽泳衣未？

不留唔like泳衣...

玩男角
不了

7月30日 10：00 - 12：00 維修

I was looking for a book 📖 and got sidetracked into playing this game 🤣

前兩日同幾個fd一齊開紅互打 殺左兩個人惡名20000殺一隻怪先扣1點惡名 求救

魔工都幾高攻

想試下但冇frd一齊玩
一個人玩會唔會悶

剛剛下載左，試試先

月光武士唔開得？想整黎玩

隻game係咪要down好耐 成50GB

9月尾

之前玩過PC版
DOWN黎玩下先

好多年無玩

加埋女高精，希望少布d

推

開左隻屠殺玩，但屠殺係咪唔岩ps4用？
我玩極都唔順，制唔多夠用，想開過隻弓手，好似易用d

屠殺無咩問題
好順手，d制一定夠用

咁你一刀兩斷，下巴粉碎，瞬閃會唔會分開獨立一個制架？

唔會, 因為懶

建議 依3招 放出黎

除非你唔在意打副本表現

瞬閃會 有時岩岩好打完一刀cd完 就直接禁
一刀就睇你 我懶就冇放 放既原因係有時咁岩一刀cd 你出個3招技個硬直幾大下 特別係要害一擊
下巴應該唔洗

新手想加入

好玩 歡迎

從來未玩過
咩職已上手

鐵三角 坦 輸出 奶 睇你想玩咩

唔該唔好玩元素 除非你知自己要做乜...唔該

點解 元素咁屈 祭司冇人權

野團元素勁多地雷 你可以試下
根本元素要爬文 而祭司可以尻補
新手黎講祭司贏曬

魔拳都係冇男架屌，我之前勁想玩魔拳點知又要簡女，不了

姐係全部新職都冇男

後面 拳師會出男同艾琳

新人先留個名等忍者同月光出咗先join

台版PC開荒玩家
以前個公會好似叫藍血
當時好似全服第一組完成小丑武個副本開荒
玩呢隻game打唔到字，只能語音😂
當時玩雙劍，一開始剩係識玩輸出，之後練埋雙雙坦
果陣真係好開心，玩到後期日日掛機採集升生活技，冇耐就棄左

玩元素
睇完439 d片都唔明

邊關

有冇入tg 有咩唔明可以教你

意外發現tera post
Blueblood

已下完，玩下魔工，之後試飛劍。
65先再諗，hea玩住先

製作logo 要匠人畢業定就咁熟練畢業就得？

隻GAME 點玩既?
無玩過,重追唔追到大家既進度
呢排冇乜GAME玩, FIFA20又要多一個月
見呢隻免費,想試下

有冇夜貓一齊玩

好似升得好慢咁

要追實最到既

追到 唔係超重課基本上449開始卡

美服係ps4玩左一排

美服1開頭有冇覺醒？

有2個服
連巴玩邊個服？
琴晚down左諗住hea玩
以前PC屠殺者

魔導士啱唔啱新手玩

岩 遠攻冇腦放技

有冇pvp?

得戰場

問個白痴問題...點解採集唔到惡臭的泥塊

忍者已出

月光未出

最快都要等多1個月

高過魔導？

新職比舊職高攻是常識吧

我都岩岩入坑玩到60
仲係好低傷

新手上路
打到65岩岩

真正既開始